香港人花48億買水助養大陸省市 水源有動物遺體及雌激素：「呢個係政治水！」

根本就係